點解唔係中聯份？奇怪......

因為喺西環
本身蘋果叫咗個班人係會去政總 距離太遠 唔現實
而家最好就係兩分鐘路程嘅警署
同埋十分鐘路程嘅特首辦
但有鑑於時間唔夠 應該原地集結

港式抗爭，行多兩步都嫌遠。

你要現實啲

唔好自亂陣腳
唔好畀佢牽住走 我哋原地集合
東面有警署 西面有特首辦
原地集合唔會輸

ok啦

出得黎既 應該唔關事